希望可以送幾個民主派入立法會

起碼知道裏面發生咩事，唔好比政府偷偷地開會

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士